中堅隊長黎講，馬古尼既霸氣、號召力、領導力、行動力、善心等等超越左馬甸尼未?

經過今次美國肺炎 全英膜拜三獅心王馬古尼

就咁睇落

馬古尼>馬甸尼=佩奧爾>>>>>>>>>秦利>>陳偉豪

馬古尼第一
軒達巨第二

殺卡第三

軒達巨都算

札卡踢中堅既咩=,=